人民日報--抗疫工作中國不遺餘力，全世界應該感謝中國貢獻

屙完屎自己抿返都要人頒個獎俾你

真實對白